幣安是咪中資？

如題！
因為wiki見到話幣安2017年已將總部同server搬離中國去咗日本

唔係

中國人搞只不過條友轉咗加拿大籍
server唔知去咗邊個位
總之一開頭係中國而家唔係

係，千人計劃成員。

又要提下提新手

未用KYC自動送中大陸幣安就唔好用
真係要用既唔好用BNO做KYC

多數交易所都係外國註冊，走稅避監管
總部係邊唔重要，幣安班底係大陸佬
係大陸有office但唔敢認

曾經用比美制裁緊用黎監控新彊人既
中國AI公司做KYC

仲有其他仆街野唔L講啦，好心提下新人
大把交易所可以用，自己諗清楚

咁多連登仔用
一定唔係藍

幣安黃架

logo 好黃

其實越睇就越覺得咁多交易所做得咁大都係大陸人去開，感覺似係以新興既虛擬貨幣市場交易去換取外匯同時搵機會突破美元封鎖

固然美元封鎖係基本上全世界既國家都係想突破既點，歐元就已經幾接近就立即美國出手去阻，人仔就一定唔會得因為無國家信佢，信你人仔既話點解唔用歐元？仲好多國家可以用黎做交易啦，仲未計英鎊同日 yen (係呀，日 Yen 係國際交易市場上係前四，人仔本身可以做第 5 但都可以比加拿大 ko 佢跌出五大)

而新興既虛擬貨幣市場當中，極大量既 crypto、smart chain 都係大陸人開發其實幾令我懷疑

我數一數唔同既例子：
交易所既有最出名既 binance 都算，仲有其他既例如 huobi 另外仲有新興既 KuCoin

幣既除左以上交易所自帶既幣用作俾交易費外，THETA 就 target 去影像傳輸既問題，又係由兩個係美國既華人開發出黎

會唔會有個可能係造咁多交易所出黎一來吸美金兌人仔，二來去主宰未來貨幣既優勢再達致控制人既目的？

去中心化貨幣其實我係有啲唔明如果佢無價值就已經可以達致控制到佢，又或者係我整一個同你呢個不可控制既虛擬貨幣出黎但我比得足夠價值佢去以市場價格贏過你呢啲不可控制既貨幣。所以我既 concern 就係係交易所上贏，就可以控制啲貨幣流通，順便係兌換真實貨幣同虛擬貨幣上對自己有利有優勢

唔用幣安用邊間好

FTX

FTX 背後老闆就係Binance

依家先黎講前排個frd子介紹，驗證埋

用coinbase

咁trustwallet用唔用得

Bitfinex?

一樣under bnb

有人介紹AAX,好似都幾多巴打用

因為都係香港

最近見有隻新野叫pepperstone ，似eToro 咁有得玩跟單，係咪大陸野?

動態嘅面部特徵已經送中
快d去整容

又點睇？

驚咪用uniswap

Defi世一

Crypto currency 一向都有好重支國人影子

所以都係唔好玩

大把交易所可以用
大把唔受香港人登記
即係邊間？
Kiki trade 信唔信得過？

我理解係 Binance 有份投資 FTX
但唔會係 FTX 見到 BSC, Binance 亦唔會有 SPL
歡迎各位提供內幕

你冇犯過法咪冇所謂用邊間

crypto 唔係一向都重支那味

但去到 2017 開始佢地好似了解可以用 crypto 去搞美元，所以個時開始有大量既匪語名人士係世界各地整唔同既 altcoin

有入股啫
FTX係獨立營運

用火幣

大陸人天生有走資需要，呢樣嘢其他發達國家相對地冇咁強需要

crypto currency係用黎走資，對有外匯管制嘅國家不利

支持Sam哥

除左中共 大陸佬更需要crypto幫佢地走資 中共check唔到

支那人2015年已經開始影響bitcoin既發展

好似唔一定要KYC

個度電費平，好多礦工。

但咁計，我係大陸政府就知你地班友要走資，咁點解我唔暗牙底搵班人同我搞幾個唔同既幣出黎比你地班友買，順便用大資本去引外匯條水入黎再順便兌其他真實外匯？

我係咁懷疑咁多乜幣物幣慕起既其中一個理由，似係大陸走資派 vs 政府軍

yes
黨內人也要走資

Fact:

有請好多中國人，多中國人用
代言人有中國人
老細係加拿大華人

但其實好多外資都係咁，自己諗

真，譚仔請支蛆都撐得

點解唔可以撐幣安

富途牛牛咩資

A

中國人搞，唔係中資係乜？

巴打癲
樓豬spin this

中資還中資

但驚個人資料個part

講到上面冇你地個人資料咁 政府齊晒你全部資料啦
仲要用app拎咩 搞笑

你都搭港鐵啦。咁人地食譚仔自然冇問題

Funds are safu

想用返近香港嘅交易所 aax比較好?

係呀，又點，有錢搵，唔反啦！

未用唔好用

好撚天真

支那應該靠crypto賺咗好多美金

所有crypto 都係反政府
所以中資crypto更應該g 持

Funds are safe

收到
師兄有冇其他交易所推介？

我唔介紹啦，廢事比人話打手，呃referer code

我都見到有d posts咁講但講得好少
所以唔做KYC都可以買賣？

馬爾他註冊

700係咪中資?

唔派referral code就唔怕啦

係可以，但你要喺其他地方買幣射入去
而其他地方估計你都係要kyc (Myethshop 之類）
或者可以試下btc atm(但西價）/ 線下交易之類（小心比蝻搶）

而家用緊Kraken,不過介面少少唔方便

其實同一班支那共匪權貴

返工負責阻止走資

放工自己要走資

點匯錢

電匯或者信用卡，或者喺第二度買完crypto wallet trans 過去
暫時用過香港幾間銀行信用卡喺上邊買都未出事

100%係

無KYC 可做啦，各國中央銀行都無符，更甚係如上高d 師兄講獨裁國家用來突破制裁

譚仔係日本公司wor